黑警再次司徒掩飾與醫館局之間的電腦系統關連！

對唔住各位手足，我冇圖片支持我以下講嘅說話，

但係頭先大概19號晚上10點至11點左右，

香港警察Facebook專頁推出左一段新影片，係叫晚間快訊，個片頭基本上就係同佢六點出果段差唔多，係個名唔同咗。

我朋友一睇到個片頭係黑警嘗試解釋佢同醫管局嘅電腦系統。

我朋友就9秒9 post 之前警訊講呢個系統嘅片段，叫佢解釋。

真係唔夠30秒，黑警就已經刪除咗個晚間快訊嘅影片，
圖都cap唔切。

希望大家好好留意黑警Facebook 同埋搵多幾個人back up 警訊段片

相信即使佢想繼續兜，都一定有更加高嘅難度！

屌，諗住用語音輸入可以快啲出post
點知啲字錯鳩晒

Push

司徒掩飾